（世紀公投）政府公務員應唔應該而家 WFH 而家？

爆得咁勁
公務員又win

唔應該

應該
政府唔帶頭
私人企業唔會跟

宣佈WFH都只係每星期放多一日

政府帶頭

想快Ｄ通關返大陸踢走Ｄ死租霸

應該
公務員有人中左 總有機會惹到自己 高層嗰啲自己用腦諗下

次次要輪班既都係無份

又wfh, on9 公務員

我呢刻冇所謂 反正wfh要開冷氣

work from home做咩 直接放假啦

都要出糧養家

WFH wfh

仲嚴重過之前，點解唔應該

唔應該, 加人工加得咁過癮丫拿!?

WFH 要

連登咁多公務員

藍屍廢老公墓猿快D中
尤其日日戴CU Mask，返到Office就裸跑果堆